國際組織：港人活於恐懼

節錄

國際組織：港人活於恐懼

國際特赦組織亞太區域主任Yamini Mishra

【本報訊】12港人經「秘密審判」判刑後，引起國際社會極大迴響，。。。。。。。。

相關新聞：法院：「上家」策劃偷渡 10港人囚7月至3年

憂判囚港青遭虐待

Yamini Mishra回應判決時指，判決是在不公平審訊下作出，12港人被剝奪選擇法律代表、為他們辯護的權利，多位受家屬委託的內地律師代表也遭中國當局恐嚇，被要求退出案件，外交人員、記者和家屬均無法出席本周一的閉門聆訊。她直言，一眾被判刑的港青將來在中國監獄裏，仍可能面對被酷刑或其他虐待，「中國當局再一次向世界展示，抗爭者不會獲得公平審訊」。

HKDC朱牧民稱，為12位港人和其家屬面對的情況感到痛心，「他們（12人）在海中受折磨、128天的專制扣留、不能與家人和自己選擇的律師聯絡，被迫寫認罪書，如今還要面對在內地的監獄，一切也是因為他們希望自由」。

他指，香港司法制度。。。。。。。。

左: 港人活於恐懼
右: 港豬樂於炒賣
橫: 痴呆同體